\documentclass[12pt]{article}
\usepackage{comment}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\begin{document}
\begin{comment}
        Ejemplos de formato de texto donde txtbf = negrita, underline = subrayada y textit = cursiva, tambien se puede anidar formatos ejemplo
        \textbf{\underline{Palabra}} en ese ejemplo tenemos una palabra ebn negrita subrayada
\end{comment}
Vivamus convallis quam ac nibh congue \textbf{negrita}. Proin viverra porta purus, sit amet interdum ligula \underline{subrayada} et.
Nam blandit nunc \textit{cursiva} mi lobortis venenatis eu ac urna.\\

\begin{comment}
        emph Hace enfasis en el texto que le digamos, su diferencia con textit es que enfasis resalta el texto segun el formato de la fuente y textit
        solo trabaja en cursiva.
\end{comment}
Fusce quis lacinia metus, non \emph{hendrerit} neque.\\
\textit{Fusce quis lacinia metus, non \emph{enfasis} neque.}
\end{document}